聽日投票既時候唔好著黑衫

廢事比人mark數配票，最好就話支持民建聯

後日

鬼唔知咩 -.-

細細雞走去同建制握手講聲支持佢
不過唔好咁高調費事比人影到

著I love HK

打錯係後日

支持下大雞巴幫你推

推上熱門！

其實今次都唔係比例代表制，點配票

大家記得

要話投民建聯

確保投到票先

靜靜地贏呀要

寧願唔答都唔會話投民賤聯

之後點票 全部民建聯 當選

細細雞

本來想講細細聲.. 又想講靜靜雞

仲有一日就投票喇

準備咗件紅tee去投
希望俾人揀中做問卷啦~